有無人可以將d相擺上Reddit

或者推Reddit link

推

Help you push

要比外國朋友見到香港人質素！

推呀！！！

高質香港人 pish

推啊！

改一改，we aren't thieves.